【突發】攻敵之所必救

黑蟼今翅仆街鳥
真係狗咁隨街射

重點係，膠層都知大撚鑊，要派大粒去安撫
換言之，回回人、回教、清真寺等同伊斯蘭世界有關嘅嘢，就係死黑蟼嘅弱點死穴！

國際戰線係時候拉長啦！

Madam yu 隻臭雞著短袖入清真寺
又得罪

又無包頭除鞋

留名等睇穆斯林領袖強烈譴責